Netflix都比人呃入數 Chung K* c*****

事源琴晚12:45分 有個巴打叫
無腳雀仔telegram pm我
問我跟唔跟佢地續
跟住我話已經有位巴打搵我
睇下聽日點先
到今朝 佢再pm問我
話邊個快就搵邊個
仲比咗佢轉數快電話我
65018295
跟住過完數話轉頭會比login我
我而家等咗半個鐘 見佢del哂啲對話紀錄
我打咗電話過去 wts埋都無人覆
唔係咁乞E阿？$279都呃

咩事

比人呃入數 無哂對話紀錄

應該呃左幾廿個279$

咁都好呃

推

報唔報牛好
咁小錢都唔理

報狗啦

netflix都同陌生人夾

拎自己電話登記轉數快都唔驚
應該專業呃錢嚟？

唔好覺得係香港人就冇壞人

$279唔係多錢
不過真係好撚乞丐
相信唔止呃你一個
會有更多受害者
到時一定唔止$279
哩d人細時偷針 大時偷金

因為小錢放過佢？
佢只會繼續做乞兒呃錢

幫推 幫推

[size=5]麻煩各位識佢嘅巴絲打 幫手起起佢底 知道哩條友 有幾乞兒[/size=5]

Netflix 改密碼咪得

Netflix 呢個家庭 plan 黎，同陌生人夾自然有風險，將來都係唔好慳呢一百幾十了，不過呃人既仆街落地獄

幫推

6501 8295
Chung K* C****
識嘅即刻起鳩哩條乞兒底

有冇咁撚賤啊 2舊幾水都呃

去報警同揾銀行啦，唔好比呢啲騸徒過得咁開心

自己貪平抵死

有埋電話 同名都夠膽呃連登仔
係咪當連登仔咁好恰
發揮連登力量
推到哩條乞兒仔以後冇面見人

邊撚到平

就黎要入數前要CAP定D對話

貪平還貪平
可以合理化人地呃錢？

詐騙黎 刑事 報警犬等佢地做下野 唔好日日白逗納稅人啲錢

佢呃十個都幾千啦

唔好放過佢呀

貪小便宜搵外人夾就預咗高風險

連登特別多夾錢騙子

同朋友share都唔駛40一個月
仲有信用卡rebate

冇諗過有人會連二百幾蚊都呃
冇咗錢唔係最肉赤
比人呃果下好撚嬲

人類總是...

唔好放過佢

報過警啦
差佬話轉數快搵唔到
得個姓冇用
以後唔用好轉數快過數啦
都唔安全既
一係就銀行acc number

一個ACC都係每月幾十蚊，你都比唔起，唔怪得人地都睇唔起你

報狗同埋報銀行，銀行可以凍結佢筆錢

可能唔止

呢個出撚哂名架啦
你都比人呃仲有咩好講

差佬都話呢個慣犯

痴撚線香港先最多仆街

搵唔到定唔想做野啊佢地？

push

係佢地唔肯開File咋
轉數快都係金管局搞
其實你可以去同銀行講過錯數
銀行會幫你要求對家回返d錢比你
如果唔係一樣犯法

死窮撚一百幾十都要慳
唔呃你呃邊個

幫推，最憎呢啲乞兒

咁廢嘅咩？
哩家ig shop果d
好多都用轉數快

suppose銀行會有record
邊個電話連邊個ac

你以為淨係呃你一個咩，通常呢d仆街一定係呃幾十個 都幾和味下

貪字得個貧

我搵左啦
你起我底我知我報過牛

拉眾籌就咁快
拉呢D同我講搵唔到
搵唔到同唔想搵兩件事黎
起左你底見到你真係比同一個人呃
建議你同樓主一齊報狗

成日唔明你哋咁鐘意同陌生人夾Spotify同Netflix嚟做咩，佢哋就係捉住你呢種少少錢沒人會呃嘅心態呃大把人

乞兒鬧人乞兒

冇可能搵唔到囉

屌你老母夾個plan幾廿蚊都呃

唔報狗
即係助長騙子
搞到更多人受害

提返巴打下次記得hide返自己個account number

佢今日呃得你，聽日再呃另外十個
攪大佢，起碼要郁到佢銀行戶口，為佢生活帶來不便

所以同啲唔識既人夾netflix真係好on9

你望下佢id
手足黎
真係要搞大佢？

同一個人

其實 Netflix FHD plan 一個月都係 $78，一日都唔使 $3，同陌生人夾為乜？

典型blame the victim
你無野啊？夾平啲嘅plan咁都乞兒？
Focus返條仆街乞兒呃錢先啦

無腳仔嘅雀仔

我報案紙都有 你要唔要
銀行都俾左封信我

呢排多左咁多誠哥30蚊卡 呃人成本低左 要小心

黑警既工作係打擊罪惡
唔係執行政治任務

無呢d貪小便宜，邊會有騙徒，受騙的那個比騙徒更混帳

報警慢慢玩撚死佢啦

Netflix都要同人share

要同人夾已經ON9

有無事都叫佢黑警, 你吹呀?

我好奇點解會搵三唔識七既人夾plan

點可能搵唔到
黑警唔想做嘢水鳩你

睇黎係叫chung ka

弱智仔 咁少錢都要夾

4.2. The Netflix service and any content viewed through the service are for your personal and non-commercial use only and may not be shared with individuals beyond your household.

我Vic你老母tim呀
死乞兒幾十蚊都要偷雞

唔推到個乞兒仔上岸
個post 唔好停

推推推

係連登呃幾十個就一個月糧 正呀

不能縱容
只會有更多受害者

乜撚野問題黎 有咩可能唔報

不如你地成立苦主大聯盟啦

俾得279做乜唔自己搵人share..

夾份請律師逼班狗開file

可能呃人嗰個係同Chung K* C**** 買嘢
樓主幫手俾錢

夾Netflix緊係叫人俾咗email pw先啦
冇過數咪改撚咗個密碼佢

上淘寶買帳號童叟無欺 傻仔先喺香港夾

Cheap！ 抵死

你呃Netflix 跟手再比人呃返轉頭 合理喎

係度收ro野俾人呃左幾舊水

又係呢個全職騙徒

樓主住將軍澳？

唔係淘寶買？

淘寶個啲acc 都係漏洞攞翻黎
只不過受害者唔係你

咁就要多謝佢哋

原來哩條Lewis Chung 之前有前科
點解今時今是仲可以呃人錢
睇嚟好多受害者

屌 我都比呢條撚樣呃....
佢tg pm我話有演唱會飛
又係過咗數 之後人就消失咗
Block咗我 啲對話又冇晒

雖然佢呃人係唔岩
但樓主連100幾10都俾唔起就真係

話明family plan屋企人有難唔係唔幫下嘛

原來咁樣都係一門生意幾十蚊一個月都慳真係無計

Pin 呢個啦

我都係喎不過就Spotify
本身唔係搵佢係另一條友
之後條友係無清楚同我講明既情況下將我俾佢條數過左俾呢條撚樣

有其他post講Chung K C呃人
唔止一單 佢走唔甩

大空卡+買戶口

pin 報狗告暴動啦

積小成多,第日正式大陸化,唔好話2xx$ ,你有咩都會被人

呃呃埋埋隨時full pay買左層樓

兩舊水都呃垃圾
幫推！！

偉，係到嗎

原來咁多人俾佢呃過
你地整返個苦主大聯盟懸紅起佢底刮佢出黎獅鳥啦

我就會用盡一切方法去令銀行freeze 佢account
舊錢係你自己嘅
自己決定點做啦

今時今呃轉錢實捉到架wo

唔係弱智就係白痴

死黑警 返得依份工就遇咗
唔叫你黑警叫邊個

佢都呃得幾多

你地苦主 集體一齊報警
咁多單都係佢 佢實走唔甩

呃咗咁多單
今時今日都仲可以逍遙法外
冇天理 推到佢坐牢

我係咪叫好彩

下次開po寫埋條賤種電話啦
6501 8295

要捉實捉到
問題係班狗同你捉先得架

即係佢唔肯退返比你
銀行比封信你報警啦

報左啦 有埋報牛number

見topic先手多計一計

原來搵人夾一年慳$837
呢啲數睇吓係學生定返緊工
前者嘅我又覺得正常
後者就真係....

你本身準備比錢？

睇嚟真係呃唔小人wo...

屌你咁我呢？

#108

我都揾唔到fd夾又廢事揾陌生人
所以上網租ac用算
Btw目前冇乜問題

小數目無人會理, 佢地1千幾百叿執,日日都有傻仔入數真係幾好賺傻仔會諗點會咁少錢都呃, 咁就比人捉中心理

報警！欺詐備案先！可能好多受害人

279都呃正乞衣

收皮啦
黑警做過咩自己知啦
佢有收人工, 做打擊罪案係應份架

從來乜嘢夾switch, netflix果啲永遠唔join，隨非係識嘅人。不過基本上都係我出晒

netflix share俾我阿妹(晌外國)，我女友，我女友細佬

其實慳唔少
返工學生都咁話啦
Spotify Netflix YouTube乜都有plan
一個就800幾 三個就三個800幾架啦
係唔知d人一百幾十都貪姐

之前有人Spotify/switch 夾錢都呃

趁佢未block你
幫手鬧到條仆街pk

搵人印佢個樣出來
周圍痴街啦

全家被人姦殺都唔好報既前題係佢地唔好收差餉先,邊個比緊飯佢地食

啱啱都想咁講，條友呃人錢係正仆街
但係樓主都呃緊Netflix

銀行戶口都有得買？
邊到買

就算查 都查好撚耐....

道友

佢搏你279唔報警，同一個手法呃夠1000個就廿幾萬了。

每個月幾十蚊都要夾

咪係
你唔俾嘢黑警做佢哋冇人工收?

自爆？

大陸14億隻豬，例如住貴州嘅參加個免費垃圾遊黎香港，已經開左十幾個銀行戶口，畀返一千幾百佢之後，成世唔會再黎香港㗎啦。
明未？？

咁可以解散警隊未？

每次呃幾個 呃呃埋埋 千千萬萬

訪客無身分證都開到？

咁乞兒

無關係
佢拎錢都要去atm或者trans去自已account啦
根本無可能捉唔到
係班廢狗唔做野姐

推到佢仆街

推俾多啲人知

98元一個月都要夾

服左你

無人慘撚得過我俾人累

check咗個fps 主流銀行都冇註冊
只係註冊咗wechat

其實佢每日呃一千幾百
10月已經有人開post話佢呃錢
今日又有另一個巴打
差d比佢呃join spotify
推算呃呃埋埋 至少呃咗幾萬蚊

只要有人開post 或有意夾plan
佢就有呃錢嘅機會
咁都冇人理 ？

讚同開chung k c 苦主大會
集體攞哂證據 推到條冚家拎 坐牢

抵死啦！支那仔先叫人夾Netflix，因為支那仔俾唔起

個重點係佢呃人
點解可以個個講到受害果個唔o岩貪平

之前買個二手軚盤（打機用個d）
結果條撚樣攞個壞嘅出嚟賣
又淨係退一半錢

過幾日又見到佢條撚樣放上網賣

呃十個八個夠入一手Tesla 架啦

死賤種咁都要諗

登入記錄會顯示IP 㗎

去ATM㩒，著晒伊斯蘭裝蒙晒面點追？？上網買兩張現金券或卡，8折放收現金點查？？
唔係未出過黎社會呀？？

好似俾佢呃過一百蚊
仲有其他巴打都俾佢呃過

連登係咁 本末倒置
唔洗理

咩都唔好理blame the victim 先

商業調查科係唔會理呃人
只係會理啲明捐嘅人

起碼係朋友或者親戚啦
諗到啲人同陌生人夾
每個月要追數就煩

連登多水魚，求其搵張腦瘤相又可以籌錢

呢個名報狗啲狗實做野
話香港警察on9? 即拉 放心去報

Nonono
係個啲自命清高嘅人
你試吓同啲濕鳩親戚講
佢地都係同一個反應

你試吓支那国安熱線報可能有效啲

你又assume佢包頭包頸又剩
包足都捉到啦無天眼呀家陣？
定你以為成班black block呀日日都？
真係屌你都曬氣 定係你係班廢狗其中一隻呀？

毒到 同事/親戚/朋友都夾唔到

你話係眾籌支持台獨就有人會理

支持樓主報警，更多人報，先有機會成事

你咁戇尻，唔呃你呃邊個

係呀，200幾蚊唔係錢呀，你咪開post 囉

又blame the victim

睇黎你真係弱智，費事教精你

同屋企人夾仲好啦

連登仔本末倒置係咁架啦

我之前都比佢呃左呀
已經報左狗 不過都唔會有用

定你係呀Chung K C本人 係咁話無用為自已開脫？

巴打窮撚到連Netflix 都呃

嘩 你好聰明呀
聽你一言勝過千金萬銀
不如再講多句呀

睇住連登有班傻仔簡直未入過世咁，幾安慰，交下學費都好嘅

會做野同我講

whatsapp講兩句就信到十足，仲易過祈福黨

條友應該好多個月之前已經開始呃錢
9月我喺個spotify post留過tg
呢條友嗰陣叫kc 仲早過樓主揾我
一嚟就叫我轉數快過數俾佢
乜都未傾好 點夾又冇傾 幾號開始計又冇傾
好彩嗰陣覺得佢太可疑冇過到數俾佢

聽日去銀行搞埋個錯誤轉帳信 預咗佢唔退 睇下報唔報到警

呢d撚樣一定要接受懲罰 以為好好呃 無後果

條友都幾多電話號碼
推到有人起佢底

你老母生你出嚟入嚟講垃圾野？
幾時學下啲人出嚟教精人呀

銀行只會叫你報狗處理

11月頭都比佢呃過 夾kkbox
本身諗住少少錢由得佢
又以為佢係黃
諗住200幾蚊當捐比佢開飯
屌 原來全職騙徒
好係好撚賤格

留名跟進，佢個tg id死多兩錢重

嬲我又唔係好嬲 279又唔係咩大數目
但呢度行家出嚟搵食
唔篤佢出嚟 棧更多人比人呃

連登大把人揾食啦，搵張腦瘤相無名無剩又可以籌到錢，話開個av版netflix點知得一張旅行片，又可以呃到錢仲有無？

tg 名叫 hk popo 0n9喎，即係手足嚟，咁唔緊要啦
巴打唔好報驚呀

dklm 黑警意思即係轉數快唔受法律監管？講笑搵第二樣啦 根本就懶 唔想做嘢 真係黑警

自已俾人呃就話姐
屌你我俾人累到我要俾佢呃
唔係為個一百幾十但我嬲撚到我

你咁大愛你比錢我呃？

洗黑錢

我未有時間搵金管局咋
我銀行 同 狗都報晒（有埋file no.)

唔會
我之前報左 大概2個月後覆我話會留意

呃得好，你以為蠢人唔使交稅咩

咁又好似係

On撚鳩

無錯
所以你交稅比我未？

一日呃三個，一個月就25000
對道友嚟講已經係好多錢

之前睇過好多呢啲騙案，佢地係會用真電話同真名呃人
有一次喺啲車forum見到，條友扮買二手車，到試車嘅時候直情揸走埋人地架車去賣
毒癮發作要上電，真係咩都做得出

你有無搵銀行試吓？

幫貼佢呃錢證據

唔擔保佢下次用第個身份繼續呃人錢
個個抱住小錢算鳩數嘅心態
只會有更多千千萬萬受害者
同埋縱容呃小錢嘅風氣

搞到佢今時今日都仲可以咁得戚咁逍遙法外
乞兒chung<我係呃呀 你都吹我唔漲
d水魚真係易呃 d錢真係易搵>
就算拉唔到佢 都要令佢有後果

你係咪收左大陸錢黎搞事？
當捐錢比手足唔得？
係咪當手足係condom

咁貴㗎咩？我同三個同事夾，每人每個月俾$25蚊左右咋噃。

傻撚咗個鼻？
個個掛住手足名號打劫都無撚問題啦

好似好多人中招， 唔只一次

我諗樓主意思係一年 280

#89 post jor 圖

我交呀，比你FPS我，我過數比你啦

去報狗啦，對呢啲仆街唔使手軟

唉，共匪未除，藍圈未滅
同路人為左雞碎咁多係度內閧

拉啦，樓主係五毛黎
收左錢抵毁手足

謝謝。

每個月慳嗰幾蚊⋯

搵三個朋友夾應該唔難⋯

下次都係小心，唔好咁易相信網上嘅人⋯

咁戶主報失張卡/銀行換卡
騙徒咪用唔到個戶口？？？

又可以block 多個

屌你老母啦

23.25x12月

仲要正價⋯⋯

走啦熱狗 唔撚想見到你係度搞事分化

Lmlm

露晒底
無事就黑警警畜
一有事就差人叔叔拉鳩手足

黑食黑

喂精人醒人
比人引導上個啲密室走唔到出去焗住簽約
又話人哋亂咁跟人走
買二手野比人呃錢
又話人哋唔買正貨抵死
同人夾plan一齊用
又話貪平

因為錯嘅永遠都係比人呃
所以啲呃人嘅可以心安理得咁樣搵錢

不分化，可改善
手足黎

用高風險嚟正當化人地呃錢

點睇蟲太食美心蛋糕

覺唔覺得自己好撚核突
要格硬將政治拉落我呢單野度黎講
係唔係藍營打手

屌你老母想搞鳩個運動
真係睇唔過眼
你估黃色經濟圈開善堂呀？
呃少少錢都唔撚比呀？

留名食花生

你直接要求refund緊係唔得
你要問黑警開file先
然後拎黑警證明叫銀行比佢全名
然後搵小額錢財

點解你可以入嚟講咁多咁有意義嘅野

幾時開lecture教人哋思考方法

比人去研究下你個腦裝乜鳩

夾埋其他受害人一齊報狗，唔好姑息呢d仆街
同路人唔係大撚哂

樓主張圖咪有囉
交1000 send轉數紙出嚟？
精人

你覺得報完佢地會幫你查？

睇嚟都係abc騙案 ，過咗咁多年都仲有人中招

「警已報」網上遊戲交易，比曬銀行戶口姓名都呃！

咁樓主仲夾唔夾

租acc係咩玩法

無正當化丫
呃人果個仆街丫

不過俾人呃果個on9囉

好在我唔會呃人 之前搵人夾過

篤呢仔友出嚟

話搞眾籌 搞社運 犯咗國安法

得啦引戰毛收皮啦

你條撚樣黑警嚟？

你老母被狗屌呀

你估連登係高登咩

高登仔就話寧得罪小人
莫得罪高登

連登只係小學雞集中營

所以拿拿林笑左on9個個先
香港真係好多醒目仔
唔怪之得啲倫敦金可以做咁多年都得

無問題，我過咗一萬啦，你收唔收到？

報狗啦 fraud嚟
Freeze佢a/c

佢地真係拉人打擊罪惡

有班連登仔咪又講到佢又手足乜乜乜

講閪咩

軍裝果班on99行beat又執行政治任務咩

你係咪睇漏左 我咪話要send轉數紙？

你話佢洗黑錢可能秒封佢戶口

一早block左啦咪曬氣啦同條友

你睇到咩字眼我正當化緊人呃錢?

案件編號呢？

打去銀行cs話入錯錢啦，唔過返俾你，告返佢轉頭

哩條友 4月已經有人開post
但果陣冇咩人理
哩家已經11月

唔好推

唔記得cap 添，你睇番我過數記錄啦，我過咗一萬去你account 啦，pls check

第2張圖咪寫左number

咁再過多次啦

第2張 偏下方咪有

好，我又過多一萬啦，你再睇睇

成班都blame the victim...
基本上呢條友最少呃左十幾萬..
又演唱會, 又IG., 又netflix

巴打，我都中伏。
我同另一位絲打算報警，想了解tg我@k20489

其實都係嗰少少錢

on9 仔，你以為 hkger 都係好人？？？

你比人呃左幾錢你仲落力過樓主

咁多人俾佢呃

純粹睇唔過眼
最憎人呃錢

2條友都低能

你老母養大
你個便宜仔
有人唔做 做黑狗 躝返狗會 幫傻強含撚啦

因為啲人只係會指摘受害者
咁先顯到自己好似唔會比人呃咁樣

呢啲跟本係刑事，FPS金管局有曬記錄無得走。你堅持開file跟本無可能唔跟進，上面唔知係唔係溝通能力有問題比耍走。

推到個仆街收皮

有條毒撚為左三千扮黃呃人 電話51778301

好多電話

我之前同人夾back to school都比人呃左

轉數快係得電話號碼
但背後都係要link銀行戶口
要查點會查唔到
到你用銀行acc no過數俾人呃
佢又有其他藉口話搵唔到條友報狗無用
以前喺報案室坐半個鐘
已經見佢哋9up耍走幾個俾人呃錢要報狗嘅人

咁多苦主 睇嚟條友全職騙徒黎

呢啲撚屌一定唔可以放過 全力追擊佢啦

分分鐵呃左首期

報

最緊要多人一齊報狗...咁D狗就無得唔做野

落晒口供啦
警處都去左兩個

口供紙都有
只係未send email 去金管局

咁你有咩高見？

有無受害者，我地一齊去報警。
Pls tg @k20489

直接搵傳媒煲大佢啦 呢啲真係正宗仆街仔 少少錢都呃

無錯
但係啲人點都要屌下受害者
我知有時啲人無咁醒咁聰明
會信曬人哋
但係都唔係要姑息養奸

都唔知啲人諗乜鳩

軍裝狗咪即係防暴狗
你估佢地打你會鬆手啲咩

冇㗎la
利申：中果佢伏

橋就講左啦，當中奧妙自己度度啦
大陸豬d股票人頭戶口都係咁整，而家已經零風險可以畀真正隻本豬食返轉頭，以前仲聽講過條大陸佬過黎香港食夾棍

Netflix都要跟人續 邊個乞衣

幾十蚊一個月都要夾

我都係 演唱會飛比佢呃左2000
報過警碌過口供 冇聲氣
破案能力廢到

問題係冇人理

過多幾日大爆發
我wfh就寫email 去金管局
Attach 埋之前啲信同口供紙

d 狗捉眾籌就咁L 落力..
呢D騙子就唔捉.

你話班狗話轉數快搵唔到人
我只係講返要搵點會搵唔到

咁你不如問返班狗同銀行點解咁都捉唔到條友

好撚有心機 態度都正確
係我懶先唔會想做

利申 被苦主

成日係連登見到班乞兒一百幾十都左夾右夾真係想嘔，無腳雀仔做得好

屌你老母你隻五毛露底啦 有交稅唔撚可以叫黑警做野？唔撚柒滿意佢地係咪可以唔洗交稅先，屌你老母
祝你全家生癌死

銀行就話搵狗
狗就話搵銀行

你第一日知政府點做野？
一定推黎推去啦
Wfh先慢慢同佢地玩

問題唔係啲錢
係唔gur 咁處理法

有時間咪慢慢玩

我會懶咁做
我只會用佢電話報國安

一百幾十都要夾落街乞都乞到啦

Wfh冇野做
咪當搵啲”細偽”做下

Netflix都要同人夾
仲要陌生人

呢啲仆街快啲死

喺度講就有用？

同差佬講佢係港獨人士涉嫌使黑錢，半日就會搵到佢出黎

好撚蠢呀你
醒少少啦兒登仔

樓主呢個係慣犯黎 之前有位巴打都比佢呃過買遊戲裝備 之前我都比佢呃過back to school 我報左警但喺班狗叫我算數話追唔翻

自己蠢又貪平仲咁大聲

條仆街原來呃過咁多人
仲要用fps報過警都唔捉
根本班狗無撚用
得返推上東張西望？

蠢人真係要死

你學下野啦 搵得個五毛 你咪又係乞衣

樓豬銀行ac no.

兒登仔總是好撚蠢

痴撚線 2017年犯案
今日都未比人KO
不過比人知道
Chung Ka Ching
哩個大名
等唔好再咁多人落疊

買switch被騙近兩千元 請勿過數俾電話號碼 66546598 有無人識佢？

做朋友啦
屌你
兩個蠢人

問班水魚

@水魚們

單睇呢個post 個騙徒已經袋幾千

仲未計啲CD Rom 同冇上連登嘅人

起碼cap咗10萬

2017 開始都未比人捉..可能已經呃過50萬..

上兒登圍爐以為有人幫你
醒下啦
柒頭

同意，雖然佢係騙徒
但係佢係黃架喎應該點看待佢好
上面話要起佢底同報狗個啲係咪藍架

錢真係易呃

幫樓主推下
報狗無用就推上東張蘋果啦

呢條友都呃左好多年

我$279事小
有巴打$2000演唱會飛都比人呃

你話我搵五毛姐

有個蠢人真係比人呃左二百幾蚊

受害者+1
佢全名係Chung Ka Ching

報狗都係冇用

仲要cap圖話比人知
好撚蠢

係嫁

賣左咁撚多年倫敦金都俾人呃你

唔笑鳩你笑邊個

原來兒登咁多蠢人

所以我果句野

咪無講錯到囉

主要係人蠢
以為有著數

自己蠢
仲怪人

通常上網同唔識既都係續月續月比 樓豬on99一炮過

樓豬覺得報L完再上黎講

差佬就會查

所以有用

咁多人中招
夾埋夾埋都幾和味

鐘家俊

我都諗唔明

條友咁L柒都有人幫佢

好心啦

兩舊水都要夾。。。

出事就報警
冇事就黑警
去報案啦
柒頭

好過返工

係連登同一個陌生巴打夾
突然覺得自己好好彩
我愛你呀巴打

食屎啦無腳雀仔

又貪小平宜
衰撚過大陸人

其實你企圖呃Netflix先
呃騙子錢算唔算呃錢我都唔知~

講撚咗好多次
夾個閪咩
係咪一百蚊一個月？
都要夾

得啦，你開post 佢驚到鳩都縮㗎啦

如果你地係多人中同一個人
試下集體報案，或者集體refer比區議員
可能會積極啲

夾得netflix都係傻閪黎

屌你比少少錢益你自己屋企人睇好過啦

真係慘
我就免費apple family plan 連登俾人用...
你就俾人呃兩舊水
嘥氣，三唔識七俾人呃你啲錢俾我幫輕吓好過

你話佢宣揚港毒funding，1個鐘就人啦

屌 睇名以為係自己 即刻對下電話號碼

咩邏輯嚟，講到好似樓主唔買Netflix plan 就唔會比人呃咁
照你咁講所有網上交易都有走數風險，所以蠢人先上網買野，應該全部死咗去？

Spotify 都試過 百幾都呃

我有無睇錯。。。

報完狗仲要搵無線

算啦啲人個個講野唔洗負責任
求其擺低兩句
我開po都預咗有呢啲野
只係想多啲人注意啫
100$一個月都要夾 呢啲睇到厭
對你嚟講唔貴 你可能成個大家族
3 4個兄弟姊妹同你夾
我一個人睇 一個月100 一年1200
稍為有少少理財觀念都會想最平嘅方式都人分享月費

我有無睇錯。。。

報完狗仲要搵無線。。。

無腳雀仔係連登俾人屌左2年啦起碼，仲有人中伏既

區已完

記得帶埋我張banner去差館門口影相

Ching

搞清楚少少你個問題問乜野先

佢亂鳩咁搵個唔識既人夾

同我自己俾錢上網買個plan

識唔識分兩者有咩分別

呃錢老手黎

呢樣真
佢眾籌 洗黑錢
宣揚港獨 拉！

1200一年
10年萬兩添

慳埋果$100一個月叫理財觀念
你係咪想搞笑？

Ching 可能你覺得呢啲錢好大件事
但其實唔係啲咩錢黎
樓主係唔想其他人俾佢再呃

我又唔明你屌尻樓主有咩用意
定係呃返黎啲錢你有份分

點會同街外人夾 痴撚線 唔係稱兄道弟個啲都唔會一齊夾plan

慳$100唔係理財觀念
閣下月入十幾萬唔洗入嚟吹口水啦
出返去搵第個ok圍爐

有2個柒頭5毛係咁喺度blame the victim
真係屌你老母弱撚智
條仆街呃咗咁多年仲可以繼續呃人
正常人都睇唔過眼啦

呃人錢絕對係仆街
但好心你啦咁大個人睇個netflix都要夾黎夾去
畀唔起錢不如你都係torrent, 搵網睇啦屌

你係要拎佢名同資料
唔係直接申請退款

教訓既野

你覺得我笑柒佢

但我話你知

呢d教訓唔搵人笑柒佢一次

佢唔會記得，下次會俾人呃得仲金

便宜莫貪

講L多幾多次
俾班撚樣係兒登日日都搵到食

你覺得我怪錯佢？

得罪講句
要覺得呃人一千幾百都有份

你都真係無乜要求

係都呃個富婆
仲暰時間呃條窮撚

咁即係你同意報警佢地最終都會查啦？你咪自打嘴巴？

你應該唔係第一個

嘩 你又幾有巴打心喎
講到同你有親咁

又袋錢入我袋啊

我wfh再去狗屋搞

其實呢

你覺得咁諗啱咪好囉

大家幻想完差佬完查幾開心

樓豬同你繼續諗下啦

「樓主覺得報完再上黎講就會有用？」

真係咁難明

Push

係嫁

手足互相支持下丫嘛

柒仔唔笑下佢

邊識大

打去國安篤灰熱線

唔講以為你同樓主有親呀
扮到成個長輩咁講野

不過網絡世界就冇咩人會理你咁囉
唯有我覆你多啲啦咁

唔明點解會有人鬧樓主
唔應該Blame the victim
支持樓主追究到底 唔係錢銀問題

唔係搵你同Netflix 官方比，而係講緊你普通上網同人買野
而家就係想講樓主比咗錢，對面唔肯比貨，同你買咩冇咩關係

真心一句 首先報左銀行先 佢會即刻freeze左筆數 之後再報警（不過你預無用 金額太少 除非好多人都報 所以如果被佢呃過既巴打最好都報一報）
錢你預左拎唔番 但起碼會term佢acc

去國安舉報佢非法集資洗黑錢你估呃人唔洗負出代價？

你冚家剷啦
黑警有出糧架
乜都唔洗做架？

條友好出名。。

無
而家擺明屌住政府又要報案揾cctvb，咁點？
覺得自己好有point黃營唔掂得藍野？
黃店唔好揾藍貨最好唔好賺埋藍屍錢添丫笨
總好過講就正義撚上身屌人，自己繼續寬己嚴人啲黃衛兵唔知你係咪喇

貪小便宜蝕9埋200幾蚊
果度都夠俾3個月月費

如果咁岩呢條仆街係黑警，你出佢名同電話就犯國安法了

屌你老母個爛臭鳩
冇錢唔好學人睇Netflix 啦
屌你

連登識班人夾左幾年好好 又responsive
睇嚟好好彩

我試過同陌生人夾
佢比左第一個月就冇比
我諗住佢冇記性
仲比佢用多一個月先踢

你真係好彩
講真以前好多呢啲網上呃錢
玩online game買裝買武器
過完數人間蒸發都不時發生
唔知點解而家啲人防騙意識低晒

憑自己實力呃既仲乜要俾番你

其實只要開左file就點都要俾個交代受害人，不如你講下警犬開左case可以點樣唔做法？連登真係多on9仔同痴線佬 又蠢又癲

你何嘗唔係呃緊Netflix

要幾撚毒幾撚窮嘅人先會上網同陌生人夾netflix plan?

夾都同識嘅夾
呢個世代乜劣人都有

打和啦！

智商無下限

狗：有無簽約？有無證據？幫你唔到去到口同鼻拗。你去搵律師告啦

你呃人你地係家庭喎

咁樓主貪小便宜係事實喎

佢個tg id咁一定拉到喇

Tg管理員果單野 話拉就9秒9
呢啲出嚟嚟咗咁耐 都無事

屌你老母兩舊水都呃 真係乞衣黎

"再冇人應我開post" 同當年有個post對話講 "OK 網路公審"一樣咁搞笑

傻鳩一個月幾十蚊都慳同d 陌生人夾 每次見到d 咩netflix spotify family plan 夾plan 就覺得好on9 慳個少少以為好精明咁

推到有相

以為巴打做開依行
熟到

差佬連當街打劫都懶得做野佢地肯定唔會為你個幾舊水做野啦

直接報警

一定要啦

轉數快賣點係快
無話安全

有哂轉數快 全名 好快拉到

最緊要 對面應該係年青人
班狗做野好快手

咁佢開左file 都唔做野
我又吹佢唔脹既

但野照做啫
我做左我要做既野

下次唔好咁on9啦

唔使做呢行呀，搵錢用下腦就得，諗多d

全職騙徒

啱，不過要調低你嘅期望

Iq500

lm

巴打留個tg睇睇

Telegram啲記錄無曬點算先？

有無同黑警講佢id叫hkpopoon9?

樓主我係你就放佢電話上gay forum等人打爆佢電話

65018295 你打通同我講

當我冇講過

點解唔係同 Netflix買

其實夾Netflix 嘅人
生活中係咪冇屋企人同朋友

樓主正傻尻 揾d 真人fd夾唔好咩

下意識覺得係
chung kA cHEUNG

兒登人同支那一樣

一班蠢人上鏡
好撚想睇呀
到時又比人起底

貪少平宜既仆街

樓主多數毒撚黎

三唔識七都夠膽夾份開netflix

係呀
人蠢邊有藥醫呀

自己貪小便宜仲要死撐
死毒撚黎

咁你就真底比人呃

叫樓主睇下警訊啦
成日話人係狗
狗都醒過你

蠢人多囉

去狗屋搵狗幫手？？？
樓主真係跟尾狗

蠢人多姐

支持

咁靚仔都做老千

Popo 唔做野雙重標準先比人鬧 唔報又點知

樓上五毛黎

佢tg個username好危險

唔好咁啦 咁都要夾

咩弱智
手足黎嫁

不如你地成立兒登蠢仔大聯盟啦

一個字
醒

點解有個咁嘅錯覺
我已經assume香港每一個人都係狗閪
除非proved otherwise

黃屍搵狗幫手
跟尾狗

眾籌呃得幾千萬
依D呃二百幾蚊
自己蠢仲怪人

受騙的那個比騙徒更混帳

d狗點會幫你查 調返轉話你公開人資料 拉

放狗咬佢啦 係時候比佢哋做吓嘢啦

唔驚 大把人用payme，支那寶，轉數快呢啲實名登記app呃錢都拉唔到人

對話都冇你報警都做唔到啲咩 當教訓啦

月費1舊都慳

同其他巴絲一齊報警啦

一向都唔明點解要同陌生人夾

教精你 開個vpn去巴西申請acc
一個月先40幾

自己ON9怪得邊個

條友都呃好多錢喎 起底未 狗唔查就人治

Netflix 差2個
留tg

唔係
貪小便宜既仆街

屌你
手足黎

又想呃蠢人
你咪咁啦

係呀係呀
等你地私了

um 報狗囉

搵唔到識既人夾

講出來都好過唔講 起碼知多個仆街
樓主唔洗太在意班兒登仔

小小錢都要夾

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

專業騙徒？

又唔係自己識得既fd , 夾乜柒

原本Netflix個plan就係for 4人
點解用佢個plan係貪小便宜

又係chung ka ching
樓主無架啦
之前開左file落埋口供留資料
有名 有對話記錄 有圖
再連埋成百個受害人一齊報
都捉唔到條友
落口供個陣 差佬啲record成疊厚
只可以話係慣犯黎
你可以照報案 但唔好有希望

條傻鳩一個人推咗10幾版，唔撚使理佢，歪理連篇
條仆街呃咗咁多年都冇事，正常人點都係屌柒個騙徒先啦
仲喺度blame the victim

google 第一個就見到個肥仔 chung ka ching

專做鳩黃絲既生意。
跟乜?

瘋狂收錢著買野為名幫人台灣移民 俾錢係暗號黎
做鳩佢

LM

呢個5毛嚟 一早block咗

正常人點會冇幾個fd夾Netflix同apple music

9255 7832佢電話
識做啦

幫手推 等起底組嚟起佢底
一定唔止呃咁少

真係 佢電話 ching ?

推。

香港人一定唔可以放過呢啲人。

我都無理過個傻閪
以為自己放大啲字講野好有道理

又係佢

查唔到㗎得個Qr code
試過俾人呃想追究
又話唔畀得資料
要報警先可以
279你報唔報狗好啦

仲有細數目先易呃
佢呢啲慣犯有預謀
樓上仲話報埋狗都拉唔到

入post睇blame the victom

慘

直接報銀行呢？
話想hold翻筆數得唔得

第一步：報銀行叫佢退錢，銀行會問個佢個客即係chung xx會唔會退返錢比樓主，條友可以話唔退

第2步：報狗開file詐騙，報埋海關話條友洗黑錢，咁佢地就會報知銀行hold起筆錢唔比郁，直到調查完件事再打算。

如果樓主想和解就第一步或之前已經完左條事。第二步之後就要啲時間調查，如果樓主唔gur可以慢慢玩，反正都是細數可以搞到條友比人查，何樂而不為？

利申銀行撚

唔使啦 都係自己用信用卡登記

到時睇吓搵唔搵人夾

唔該
呢個玩法都唔錯
不過我轉數快已經到咗佢戶口
仲有得hold咩

冇fd子加唔捨得俾貴月費等於冇得睇

做乜又有人中 有晒post

好似要要幾十人先會做野

點會唔揾識既人
呢d騙案小學雞玩過online game既都唔會再中

終於有netflix呃錢

呃幾十個就唔係咁都好呃啦

我都試過比人用轉數快呃錢
去銀行入張申請轉數快轉錯數嘅form 之後二十個工作天左右你銀行會contact對面銀行 叫對方比返錢你
結果得定唔得都好 你銀行會formal出返信比你

冇呢封信 你去報狗都冇人會理你

p.s. 最後睇到條仆街係用太空卡拎we7pay開fps嘅 所有野都係假

點解會變咗做報牛
唔係用其他動物代替嘅咩本身

偉，喺度嗎

唔係咁乞E阿？netflix都夾

279可以平平地睇4個月
快快手報警啦

都係個句
私人名義過$100嘅嘢真係要三思

試下payme呢個電話 可能睇到全名

糸度

又係憑自己本事
冇仇報

條友on9 用FPS/銀行黎直接過數
經一經payme/alipay都唔識

btw 有幾撚慘先要同陌生人夾月費

精彩既歪曲閱讀理解
同你講預左高風險 = 正當化?

無朋友囉仲問

佢係慘, 但同時好撚蠢
我同情佢畀人呃, 但同時恥笑佢既智商
其實blame and sympathy 係無對立

其實你鬧咗人地咁多次蠢
你相當有可疑
想帶風向 蠢人有罪 呃人無罪？

佢蠢係一個教訓
但正常人鬧人一次蠢就算
你係咪有份呃錢
定你就係chung ka ching

有d人呃錢 哩家未有後果
但唔代表以後都冇後果
繼續洗 繼續呃啦
要捉一定捉到 係時間問題
遲早一次過還 睇點死

偉 系度嗎

就算個人都唔係好貴啫大佬
差得幾多錢呀

同中國香港警賊一樣，隨便犯法

Block 尻左就咪撚睇啦
死傻尻

多人報警就等於拉得到?
網絡case不嬲都最撚難捉, 好多灰色地帶架

NETFLIX 個FD直接比埋我用我話比返錢佢 佢話果幾十蚊算尻數啦大佬

初初有人估過係唔止一個人 用唔同名呃錢 變相咬佢唔入

報狗俾佢地睇到佢tg id
啲狗應該會落力啲

之前都想夾，差啲中招

推, 好撚多呢D

點解Netflix要搵陌生人夾份

屌咁撚樣衰

thanks ching
$279小事 重要係拉到呢度社會渣滓

O岩o岩打過去 個死監敦話打錯電話cut我線

個死監躉iron man icon
已讀完即刻block左我

呢條友個名已經唔係第一次見佢用轉數快呃人
賣之前見過幾次話賣GAME錢 過完數都係DEL對話

真唔係不嬲同fd夾

做得衰做得垃圾唔等於唔洗做

簡單邏輯

季經

鬼叫冇朋友咩

點解自己唔去買張Netflix 卡 根本唔貴
樓主衰戇鳩

黃帝套 巨商喎

巴打可唔可以幫手起埋上面尼個我都俾尼個人呃過Netflix錢 大家睇路呀唔好再中招

屌 同人夾真係on9

國安法 黃絲

問緊hr有wfh未

記得有個巴打都係呢個名

嘩點起小心

感謝薯皮巴打整合資訊

睇返條廢柴悄悄留下負評 駁唔到

你睇吓你隻無腦黑警

開埋啲乜柒post

你有腦 就唔會考狗啦

係咪窮到咁

究竟份人有幾垃圾先會係到blame the victims

報咗警未？

係咪果啲搵唔到人夾，食緊全價既傻豬

有埋條垃圾個地址

推 最憎騙子

咁撚樣都呃

呃夠100個都和味

傻9出場

蠢人邊有得救嫁

屌你
點解兒登咁多蠢人嫁
仲點光覆香港呀

咁9傻既事都有人做
大佬呀三唔識7
未撚見過面

兒登仔真係咁好呃咩

其實咩人會比人呃
多數係貪小便宜既蠢人
我都係希望屌醒距地

let blame the stupid

比多D人知兒登原來咁多蠢人

身份證 電話 Account number
基本上是但有一樣野知道 都好易搵到
除非你無係任何銀行到開戶口
連登咁多銀行仔 要搵容乜易

唔需要講所以咪叫佢小心

其實人夾人
利申: spotify, netflix, vpn 乜鳩都搵人夾, 仲好地地
唔想人走數最多煩d 自己做搞手
唔好blame the victim 啦 明明係信任出事有騙子

夾netflix本身就唔抵可憐。

好似差咁個數字

我都係連登夾netflix
又冇乜問題喎
真係睇你運氣，但為小小錢破壞人與人之間信任真係人人喊打

係撚
G鋒上Facebook9up幾句都俾人告搧動
係睇你想唔想做嘢姐，如果差佬肯做嘢，就算告唔入條友都會收斂啲

你用G鋒做例子
擺撚到明政府考量就另一個層次啦

原來有人成功追到錢
「警已報」網上遊戲交易，比曬銀行戶口姓名都呃！

#492 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同一條友
當年應該要佢坐

屌你老味呢d弱智濕鳩搞撚臭曬連登個朵
做都做得柒過人

二百幾蚊都呃

係咪掉汽油彈果個?
你搵唔搵打去國安處叫佢地查下

一日一推

多謝幫手推post wo
鬧人蠢之餘
都叫有做下嘢
刀子嘴 豆腐心
幫手推到 Chung Ka ching
坐牢為止

邊有可能冇用
電話號碼連落邊個戶口一查就有
擺明唔想做野

最憎見面連登夾Netflix spotify post
嗰幾廿蚊都要夾，成班乞兒

慣犯都唔拉？
係咪有路？

過多兩日wfh去狗屋問下

去狗屋搞佢

乞兒黎，最叻貪小便宜

醒少少咪冇事囉

多謝
大家手兄黎
齊上齊落

最撚戇鳩同朋友夾40蚊個月都唔洗

唔係想笑樓主，但樓主真係戇鳩得濟幾抵呃，唔呃你真係呃邊撚個

呢句真

笑撚死，仲好意思開Post叫人幫佢起底，連登真係差幾廿皮，啲人蠢撚過隻豬，根本真係冇得同高登比，唔係高登特別型，係上高登嘅人都特別叻。

推！

原來隻廢尻仲有吠

你全家被狗屌

生癌

死於非命

好撚狗喎

住址證明 工作證明要喇呱

死黑警
你老母呢兩日喺建興
接客接到腳仔軟
你個不肖子喺狗竇 幫傻強條撚

第時
你個仔變性去做人妖
連埋你老婆同個女 去做水炮車
俾大sir享用

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問因為窮所以窮(狗隻#166817)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

抵死 幾十蚊都要夾夾夾 你條死乞衣係咪要睇姐 我俾個acc 你囉死窮西

番工淨係食同hea 邊會做野嫁

推！！ 去報警啦！！

個個都報 就會做野！

屌你老母成隻豬咁

推上報

報警拉9佢啦

幫推
推到佢有皇家飯食
呢鋪仲唔呃得最多

咁既樣都冇腳雀仔 名真係任佢改